有圖 澳洲土人切開尿道的分割禮 陰莖一分為二

「分割禮」是澳洲原住民最為神秘的儀式，男性陰莖會從根部縱向剖到尿道口，讓生殖器像條切開的香腸一樣展開。而且裂縫會一點一點擴大，變成一個完全開放的通道，使尿道暴露在外，因此經過此儀式的男性往往要坐著尿尿。

對澳洲男性來說，「分割禮」是一種成年的象徵，性快感則是它的附加好處，然而因此感染的風險也相當高。

圖

講還講

女人睇到都好撚不安

好痛

兩碌鳩巴打

哇屌

岩岩割完包皮
睇親就打冷震

有冇切甩龜頭

好似淥香腸淥到爆開咁

腦魔有兩條J

點解唔少土著啲習俗都搵自己性器官嚟較飛

因為佢哋唯一嘅娛樂就係扑野

聽到都痛

Laser ?

諗起叮噹果種竹蜻蜓

唔...
用android個app回覆時冇得預覽真係有啲困擾...

仲係睇唔到

不安